德國版香港人權與民主法案會唔會成為第一個香港人聯署失敗既法案?

聯署傳送門:

聯署教學:

就黎到25號 仲係得3萬幾人 5萬都唔到 應該真係壽終正寢了
不過老實講 簽署既步驟真係有D複雜 難怪咁多人卻步
我就簽左喇 大家簽左未?

推

條Link去唔到

推左先

係未死咗link.....

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差2萬人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

幫手推

Sorry 大家 條link我係facebook copy過黎
多謝你幫我補返

Push

一早簽咗喇
樓主不如重開過個post

推呀 已簽

死左link?

[吹雞] 德國制裁港共聯署告急

推!

唉 麻煩少少已經唔夠人
香港人真係廢...仲話抗爭

望咩吖!! 話你吖 簽la

pish

Push!

推啊

簽呀

成日都搞聯署,
之前逐隻狗都夠膽死搞一個
呢D咪係過份透支囉
人會慣性疲勞
搞撚到重要個D就唔夠人
利申:簽左

已簽

幫推 上得連登就唔好怕麻煩

大家用chrome開，個browser下面會問你要唔要translate做英文，唔撚洗教學嫁

好煩，不了

振美一個，er sir一個。仲要鳩吹鍾雅倫有美藉又一個
Btw已簽

push

快簽

爭萬幾人 之前2粒鐘搞掂

明顯少人簽都係因為睇唔明，不如開第二個，直接貼google translate既link好過啦

對於共同簽名者列表

您已經簽署了這份請願書。共同簽名只能進行一次。

已簽 唔好懶啦大家

一定唔會

跳都唔跳，似比人搞喎

和理非 集合

推 share 比唔同人

死link ?

簽名

簽左幾次了

用唔同email都簽啦

已簽
其實大家可以用 chrome 既pulgin
就咁highlight d 德文就會有個google translate 既icon 係段字既尾部 再禁一下就可以即時翻譯做你選擇既語言 非常方便

推上去

PISH

打完之後404

一早簽左了
已share左比其他人簽

曱近平

其實好易簽

仲有兩個聯署

99914 實施《全球馬格尼茨基法案》

98731 減少對中國和其他非民主國家的依賴

Fyi

推呀屌 簽個名有幾難

推呀 大家快d簽

簽左既人, 簽多1次就掂

快D簽啦 用chome auto translate啦 5分鍾都唔洗

【十萬火急！德國國會聯署得返8日，目標三成都未到！🇩🇪】
URGENT! Sign the petition to German Parliament NOW!
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

聯署信限時於28日內(聖誕日到期)，一旦收集50000個簽名，德國國會請願委員會就必須召開公聽會！但係而家十份一都未有，得返18日！一齊幫手簽爆佢！
程序係複雜少少，可以睇住呢個教學就冇問題，記得個個都要簽呀！

If we collect more than 50000 signatures within 28 days (deadline being Christmas Day), Petition Committee of German Parliament will have to hold a public hearing on solid actions to support human rights in Hong Kong.
HOWEVER, we're not even reaching one-tenth of goal, and we only have 18 days left! The procedure is not as straightforward, but please follow this video and ask everyone to sign.
SIGN NOW and SPREAD THE WORD!!

聯署信主題︰德國政府應採取即時和實際行動，以制止香港人道危機

Subject of petition: Stop the humanitarian crisis in Hong Kong with immediate concrete measures by the Federal Government

===================

👉 聯署網址 Petition website:

聯署程序的教學短片(中文版)︰
English teaching video for signing the petition:

聯署信的英譯請轆到最低參閱！The English translation of petition content is attached below, please scroll down to read.

Germany Stand with Hong Kong

簽左，加油呀

要5萬個?

Pish

其實都係禁多幾個制咋嘛，人地都肯食子彈啦

推！！！

係 兩個都要5萬

差15000 喳 唔好怕煩
幫埋屋企人填呀

do you want China fucked up?

up

簽左

樓主條link 縮左開唔到

Pish ar

!!!

推上熱門

真心複雜有啲難
但唔會比上走上街頭難

大家唔好係度推就算
SEND比身邊朋友
放埋FB同IG SHARE
最後衝刺

有chrome 頁面翻譯先搞得店

咪又係註冊>確認>簽
有幾複雜
係德文唔明姐但有晒教學啦

reg 都小小麻煩，放棄左幾次，但最終都死死地氣 reg 左簽左

仲爭萬5 人

幫推，萬五人好少啫，係咪？

Friend 搭friend 咁share 好快架咋

係有少少麻煩，但比起前線手足，呢少少麻煩唔算係啲咩啦

值得做個民意調查
問下未簽既人係因為咩原因未簽

咁都唔明
呼籲有心人拍片step by step教人簽

中英字幕

未簽嘅快啲簽埋佢啦

pihs

德國親中派咁多，冇用

香港仲多，咁係咪乜都唔洗做

簽完都唔知有冇簽到

簽啦

屌

快吹雞

叫D KOL幫手！

簽啦各位，多個國家支持多一份希望，申請個ac阻你幾分鐘咋

又要推了

推呀，點解咁懶

簽左啦

好多香港人真係唔鐘意睇外文

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

Hi

差一萬, 努力

721

no,..一陣簽

Ok

已簽，推

push 已簽， 其實用Chrome 即既 Google translate 轉返中文或英文就得

樓主重新開過啦
同埋我記得有個user 有埋學點填

Btw 已簽

推呀!!! 快D簽!!!

快啲去簽啊

Pls retweet/share/comment

手足互科

英文tweet pls tag #hongkongers #standwithhk #hkisnotchina

唉...

其實好簡單

差8千3

推爆

Signed

簽阿！
Fwd出去阿！

唔該大家得閒填左佢

咁簡單都唔整 講唔過去

推了仆街

爭8K 左右

認同

UP

屌你 連登仔連五萬人都冇

投阿dllm

仲差8千!

推呀, 簽個名都懶仲點學人反抗

簽啦大家 係比平時麻煩d 但唔該啦

今晚研究, 出一分力

推呀，大家加油

You have already signed this petition.

推呀, 簽個名都懶仲點學人反抗

唔該大家得閒填左佢

推呀屌

簽呀
仲有幾多日時間？

一星期左右

已簽 推

推呀！

721 831

done

尚欠7仟幾咋
努力💪🏼💪🏼💪🏼

已簽push

signed. used chrome and auto translate

200萬人簽唔到條法案真係國際笑話

利申未簽

有用推

撳左不推文

好!

置頂啦

推
唔好怕煩呀咁多位
簽啦 手足

推上去！

幫推
721
831
101

唔好怕煩呀咁多位
簽啦 手足

置頂

快d 簽和理非去左邊

Sign sign sign

仲爭7000人！！！加油傳開去

認住831幫警甴殘殺手足兇手

傳遞出去

唔好怕煩呀咁多位手足
簽啦

推呀屌
推呀屌
推呀屌
推呀屌
推呀屌
推呀屌
推呀屌
推呀屌

因為要register 好多老一輩唔識

唔好怕麻煩

可以的話幫佢地整

簽個聯署都唔夠人？！
要人呀！！！

推呀, 簽個名都懶仲點學人反抗

唔該 對得住香港人

Done

簽啊

要多啲人去Telegram推

Share

仲未夠

Keep it up

我用電腦先簽到，用手機會申請唔到帳號。

做野please
當係手足既聖誕禮物

必簽

搞掂

屌，邊個仲未簽?

PUSH

其實幾麻煩下
不過都簽咗

德國線要人
簽完share埋

其實唔難架
簽左啦

google translate 無難度

差五千炸

推ar dllm

俾埋教學，冇理由唔簽la

**簽完一次繼續開ac幫埋屋企人、公公婆婆、老豆老母、大中小同學、親朋戚友簽埋** **再whatsapp比其他人啊**
我們一眾在德港人於德國國會(Bundestag)網頁內推出了有關實施《德國版香港人權與⺠主法案》的聯署，務求利用⺠意促請德國政府制裁一眾賣港高官及香港警察!

聯署內容:
1) 要求德國政府停止售賣任何武器予香港警察；
2) 保障在港德國人的人生安全；
3) 派遣獨立人權監察組織來港調查；
4) 就因參與示威而被捕/被控人仕修改政治庇護條款；
5) 要求德國政府停止與香港警察進行一切交流 ;
6) 凍結所有侵害及打壓香港人權自由之香港官員/警察及其家屬於歐盟內的資產；取消他們的歐盟國籍(如有)及禁止他們進入歐盟境內。

*無論任何國藉都可簽署!非歐盟公⺠亦可!*

聯署連結：

其實直接google translate個page就識簽
不過都有手足整左圖文教學

--> 我簽了，然後呢?
只要我們能於12月25日前集齊約五萬個簽名 **我們便能出席德國國會的聽證會去作進一步商討。 **

另一重點是能在當地製造迴響,掀起反共浪潮及令德國支持民主自由
德國是全歐經濟最強國家 帶頭作用強 香港人一齊去簽 打倒共狗 Danke schön!

幫拖呀

多謝教學
簽ed

仲差幾多個？

簽左幫推

差唔夠4000
快d fwd比多d人簽

推咗先

甲大

未簽

一早簽咗

推返上去等多啲人見到

簽左， 不斷推上

會 一定死 睇死香港人
利申 簽左

爭幾千呀

44614

DLLM 簽呀

和理非唔上前線，惟有喺呢啲呈請上幫幫手，大大力推呀！

唉

九月就簽咗

tui

時間無多

話我重覆
應該簽撚咗

差少少咋

簽咗未？

爭2300 渣

推番上去

叫左4個人簽，推

push
67984 now

至少差二千幾

仲有1900咋屌

簽呀屌。
用Google Chrome 做 browser --> Right Click --> Translate to English 其實唔難。

難簽都簽到先代表到個決心
如果簽個聯署都覺得辛苦有冇諗過比人捉左既手足點諗

仲差一千咋

原來唔只，再推

簽左推

Sign

推呀
快簽
有唔明係到問

係咪夠左了

夠數未

屯刀

做多少少步驟啫..
推

目標已達成，多謝大家幫手

多謝咁多手足

終於過50000

但係唔好俾佢停!! 未簽既繼續簽啊!!!

Danke, Deutschland

得五萬，有無搞錯

多謝大家

一大堆德文，手續又複雜，真係無乜動力簽
利申：簽左

其實好易簽，我兩分鐘簽完，手機有得google translate個網，然後驗證埋email就簽到，為左手足，為左自由，兩分鐘簽左佢唔過分吧

唔複雜啦，申請會員咁姐

夠數, 推番行動post?

人話

**簽完一次繼續開ac幫埋屋企人、公公婆婆、老豆老母、大中小同學、親朋戚友簽埋** **再whatsapp比其他人啊**
我們一眾在德港人於德國國會(Bundestag)網頁內推出了有關實施《德國版香港人權與⺠主法案》的聯署，務求利用⺠意促請德國政府制裁一眾賣港高官及香港警察!

聯署內容:
1) 要求德國政府停止售賣任何武器予香港警察；
2) 保障在港德國人的人生安全；
3) 派遣獨立人權監察組織來港調查；
4) 就因參與示威而被捕/被控人仕修改政治庇護條款；
5) 要求德國政府停止與香港警察進行一切交流 ;
6) 凍結所有侵害及打壓香港人權自由之香港官員/警察及其家屬於歐盟內的資產；取消他們的歐盟國籍(如有)及禁止他們進入歐盟境內。

*無論任何國藉都可簽署!非歐盟公⺠亦可!*

聯署連結：

其實直接google translate個page就識簽
不過都有手足整左圖文教學

--> 我簽了，然後呢?
只要我們能於12月25日前集齊約五萬個簽名 **我們便能出席德國國會的聽證會去作進一步商討。 **

另一重點是能在當地製造迴響,掀起反共浪潮及令德國支持民主自由
德國是全歐經濟最強國家 帶頭作用強 香港人一齊去簽 打倒垃圾默克爾
Danke schön!
[quote][img]

Pin please

一人一手Share出去

死link

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

不過歐盟版已經開始立法程序

預計三月前應該完成

好好

可以試下spin台灣關係法

大選完後 美國會教佢做

多你一個真係多好撚多

99914 實施《全球馬格尼茨基法案》

98731 減少對中國和其他非民主國家的依賴

可以叫埋台灣同維吾爾幫手

721 831 101 1111

順手借位

可以幫手簽埋依兩條德國聯署嘛？ 打番之前申請個email就得架喇

見此post 巴絲Share出去
全家登記

廿

Pushhh

去

做人定奴自己決定 香港人

推！

過左5萬？

繼續支持 唔需要set 限制

遊行
集會
經濟圈

一齊繼續加油
挽回做人尊嚴

點睇仲差幾多人？

推 5分鐘就可以ko

已經到五萬, 咁下一步係邊個部門做嘢???